238475
10359
Như lời giới thiệu, bộ sách dành cho những bạn đọc phổ thông muốn tìm hiểu một cách khái quát chế độ chính trị Trung Quốc. Nội dung chuyên sâu hơn một tờ báo, nhưng không nặng nề phân tích như một cuốn sách chuyên khảo. Tất ai cũng đọc và nắm được. Cuốn sách điểm qua 9 vấn đề: Bộ máy Nhà nước; Chế độ Bầu cử; Chế độ Đại hội đại biểu nhân dân; Chế độ Chủ tịch nước; Chế độ Hành chính; Chế độ Tư pháp; Chế độ Quân sự; Chế độ Hợp tác đa Đảng và Hiệp thương chính trị; Chế độ Dân chủ cơ sở.
Trung Quốc, một chế độ chính trị rất gần mà cũng rất khác Việt Nam. 
Trung Quốc, một quốc gia lắm “tai tiếng” nhưng vẩn “nổi tiếng”.
3
385588
2015-07-23 10:56:13
--------------------------
